[碧藍幻想］想問下有冇人因為五周年而玩gfb?

是咁的
話說身邊有啲friend一直有玩gbf 而且玩到好勁
但我都的唔起心肝去玩
因為最近五周年佢送好多嘢所以我先開始入坑
所以想搵吓有冇朋友仔一齊玩一齊入團

Gbf** 打錯咗

有玩開

樓主想既, 可以交流下心得